動議撤回不等於已經撤回！！！！！

只係會動議撤回修例，唔係已經撤回
意思係立法會唔通過唔關佢事！
到依一刻都係未回應到任何一個訴求
五大訴求 缺一不可

仆街林奠捉字蝨